胡國興暫時領先

恭賀胡官，如果係真既話

竟然